東風導彈竟墜落自家門户？！ 成龍豪宅突被網拍是被揾笨？ 厲害了我的國！ 〈蕭若元

(中文字幕)
東風導彈竟墜落自家門户？！
成龍豪宅突被網拍是被揾笨？
厲害了我的國！
〈蕭若元：蕭氏新聞台〉
2020-08-30

438,428 views•Aug 30, 2020

memehongkong
695K subscribers

我開左Twitter和IG啦！想睇多d可以關注：Twitter: @hkStephenSYY / IG: hkStephenSYY
加入我們的patreon：
你爆料我來講email： connectiontaiwan@gmail.com
謎米新聞：
謎米香港：
Facebook：
Caption author (Chinese (Taiwan))
Ken Ko